\begin{enumerate}
  \item Les écritures ci-dessous sont-elles des écritures de \textbf{nombres} ?
        \begin{center}
          \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{9}{X[c,1]}},stretch=2.5,rows={mode=math}}
            \pi             &               &                  &              &              &                                  &        &             & \sqrt{2}             \\
                            &               &                  &              & -5\times10^6 &                                  &        &             &                      \\
                            & -\dfrac{12}{3} & 0                &              &              &                                  &        & \dfrac{7}{5} &                      \\
            \dfrac{15}{5}    &               &                  & \dfrac{13}{0} & 5            & \SetCell[c=2]{c}-\sqrt{0,64}                     &        &             &                      \\
                            &               & 5 \times 10^{-3} &              &              &                                  &        &             & -\sqrt{9}            \\
                            &               &                  & -42          &              & -4,07                            &        &             &                      \\
            \sqrt{36}       &               &                  &              &              &                                  & (-2)^7 &             &                      \\
                            &               & -\dfrac{1}{3}     &              &              &                                  &        &             & \sqrt{\dfrac{49}{81}} \\
                            & 3^3           &                  & \sqrt{-25}   &              &                                  &        & 3,2         &                      \\
                            &               &                  &              & \dfrac{3}{7}  &                                  &        &             &                      \\
            2,6 \times 10^2 &               &                  &              &              & \SetCell[c=2]{c}-3,3 \times 10^1 &        &             &                      \\
          \end{tblr}
        \end{center}
  \item Trouver $5$ écritures différentes du nombre $2$ (qui ne sont pas dans la liste ci-dessous).
  \item Classer les écritures ci-dessus qui représentent des nombres selon les critères proposés :
        \begin{description}
          \item[Critère 1] -- le nombre peut s'écrire sous la forme de nombre entier positif ;
          \item[Critère 2] -- le nombre peut s'écrire sous la forme de nombre entier positif ou négatif ;
          \item[Critère 3] -- le nombre peut s'écrire sous la forme de dfraction décimale ;
          \item[Critère 4] -- le nombre peut s'écrire sous la forme de fraction ;
          \item[Critère 5] -- le nombre ne peut pas être classé en utilisant un des critères précédents.
        \end{description}
\end{enumerate}